# Вычислительная математика

Дисциплина: **Вычислительная математика**

Тема: **Основные вычислительные методы**

- Интерполяция
- Численное интегрирование
- Метод сопряженных градиентов
- Многошаговые методы численного решения задачи Коши